有用緊asus router既唔該入一入

你地如果用https登入去設定時佢會唔會話此不是私人連線？

self signed cert, chrome 唔trust 好正常
咩牌子既router 都一樣

咁如果我照入其實安唔安全？

internal 無咩所謂喇.. 不過http send 野中間有人偷到packet 就plain text 咁睇到咁解